［極重要］街坊幫手帶雞蛋

街坊你地唔敢沖既
千奇唔好幫手帶雞蛋 俾真手足擲狗
狗狗成身臭曬就唔好

幫手推！

推

仲係咪到？

樓主報個平安？